{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045527",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 에이치애비뉴펜션(신축,루프탑)"
    },
    "text": "巨済島エイチアベニューペンションはヤノルジャブランドの新築ペンションであり、黒真珠モンドル海水浴場から徒歩2分の距離に位置しています。 22時以降に入室する場合、キオスク端末でチェックインが可能であり、宿はルーフトップから眺めた美しい海の眺めを提供します。 客室は広くてきれいで、鶴洞海水浴場を眺められる窓があり、家族旅行に最適です。 訪問客は宿泊施設について満足しており、積極的におすすめできる価値のある場所だと評価しています。 宿泊時のデータの心配なく、高速で便利にインターネットを利用でき、車で10分の距離にはパラノマケーブルカーがあります。 ペンションで提供されるサービスにはオーシャンビューの客室、禁煙プールビラ、カラオケ、バーベキュー場が含まれており、屋外バーベキューはご利用いただけませんが、電気グリルのレンタルは可能です。 また、屋外露天風呂と感性ルーフトップが楽しめ、ペンションをご利用のお客様のために朝食バイキングを運営しています。 最後に、黒真珠海水浴場とペンションの間の距離は徒歩2分で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのブランドですか？",
            "answer": "巨済島エイチアベニューペンションはヤノルジャブランドです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "巨済島エイチアベニューペンションは黒真珠モンドル海水浴場から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キオスク端末でチェックインできますか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室する場合はキオスク端末でチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は広くてきれいで、鶴洞海水浴場を眺められる窓があります。家族旅行に最適です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はおすすめできる場所ですか？",
            "answer": "はい、訪問客は宿泊施設について満足しており、積極的におすすめできる価値のある場所だと評価しています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、高速で便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "車で10分の距離にはパラノマケーブルカーがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションで提供されるサービスにはオーシャンビューの客室、禁煙プールビラ、カラオケ、バーベキュー場が含まれています。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキューはできますか？",
            "answer": "屋外バーベキューはご利用いただけませんが、電気グリルのレンタルは可能です。"
        },
        {
            "question": "リラクゼーションスポットはありますか？",
            "answer": "はい、屋外露天風呂と感性ルーフトップが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションをご利用のお客様のために朝食バイキングを運営しています。"
        },
        {
            "question": "黒真珠海水浴場とペンションの間の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "黒真珠海水浴場とペンションの間の距離は徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 478
    }
}